# DeepLearning


Deep learning er en del af området maskinlæring via kunstige neurale netværk. Deep learning er baseret på en konfiguration af algoritmer, som forsøger at modellere abstraktioner i data på højt niveau ved at anvende mange proceslag med komplekse strukturer
